====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: elle se répartit approximativement ainsi , au recensement de 1962 : 
Agglomération de Paris  : 7 . 400 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

